留意！留意 熱門無聽日既行動

請大家宣傳聽日既行動 因為好多人都唔知要做咩！

推

Push

推！

咁你呢到又唔撚講聽日有咩行動

因為我都唔撚知

好似10點去律政中心